====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce tracé de la route du Sud , coïncide très heureusement avec celui de l‘Aqueduc des Vals de Loire , facilitant la réalisation d ’ une double opération dont l ’ importance est capitale pour Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

